# 1.3.0
- `IFS-262`: `isyfact-masterpom` deprecated (Abschaffung mit IsyFact 2.0), `isyfact-masterpom-lib` aufgelöst, Bibliotheken benutzen `isyfact-standards` als Parent-POM

# 1.2.0
- `IFS-189`: Repositories der IsyFact-Standards zusammengeführt, Bibliotheken benutzen wieder gemeinsames Produkt-BOM und werden zentral über das POM isyfact-standards versioniert

# 1.1.0
- `IFS-111`: Neuer Task für Updates der Konfiguration mit isy-konfiguration